---
title: Catalogue des formations d'entrepreneur·es Solstice
eleventyNavigation:
  key: catalogue
  title: Catalogue
  parent: Organisme de formation
---

:::info Catalogue en cours de mise à jour
Le catalogue des formations est en train d'être alimenté par les formateur·ices. \
N'hésitez pas à nous contacter si vous cherchez une formation spécifique.
:::

<div id="entries">
{%- for training in trainings | sort(false, false, 'name') -%}
  <article class="card shadow-hover mb-3" data-id="{{ training.ref }}" data-order="{{ loop.index0 }}">
    <div class="card-body">
      <h2 class="card-title h4"><a href="/formations/catalogue/{{ training.ref }}-{{ training.name | slugify }}" class="underline-hover">{{ training.name }}</a></h2>
      <ul class="list-unstyled mb-0">
        <li>
          <i class="fas fa-user-circle text-secondary me-1" aria-hidden="true"></i>
          par
          {%- for user in training.users -%}
            {%- if loop.index0 > 0 %} et {% endif %}
            {%- if user.ref %}
              <a href="/entrepreneures/{{ user.name | slugify }}" class="underline-hover fw-bold">{{ user.name | striptags }}</a>
            {% else %}
              {{ user.name | striptags }}
            {% endif %}
          {%- endfor -%}
        </li>
        {%- if training.duration -%}
          <li>
            <i class="fas fa-clock text-secondary me-1" aria-hidden="true"></i>
            Durée : {{ training.duration }}
          </li>
        {%- endif -%}
        {%- if training.price -%}
          <li>
            <i class="fas fa-tag text-secondary me-1" aria-hidden="true"></i>
            Prix catalogue : {{ training.price }} (hors frais de déplacement, d'hébergement, etc.) {{ '(prix libre possible)' if training.open_price }}
          </li>
        {%- endif -%}
        {%- if training.tag_names | length -%}
          <li>
            <i class="fas fa-tags text-secondary me-1" aria-hidden="true"></i>
            Étiquettes :
            <ul class="d-inline-block list-inline">
              {% for tag in training.tag_names -%}
                <li class="list-inline-item"><span class="badge badge-pill text-bg-light mb-1">{{ tag }}</span></li>
              {%- endfor %}
            </ul>
          </li>
        {%- endif -%}
        {%- if training.notes | length -%}
          <li>
            <div class="float-left pe-2">
              <i class="fas fa-info-circle text-secondary me-1" aria-hidden="true"></i>
              Notes :
            </div>
            {{ training.notes | safe }}
          </li>
        {%- endif -%}
        <li>
          <i class="fas fa-arrow-circle-right text-secondary me-1" aria-hidden="true"></i>
          <a href="/formations/catalogue/{{ training.ref }}-{{ training.name | slugify }}" title="{{ training.name }}" class="underline-hover">En savoir plus</a>
        </li>
      </ul>
    </div>{{- '' -}}
  </article>
{%- endfor -%}
</div>

